頭先約男朋友食飯，之後佢同我講分手

是咁的，咁男朋友早排去咗歐洲旅行，上星期先返
咁我就約佢食飯，佢話：無啦啦食咩飯，有野慶祝咩？
我就搞下笑咁講：慶祝父親節
跟住佢就面都青哂咁鬧我八婆同講分手

我都無屌想我埋單？ 臭雞

3/10

6.5/10
pass

男人都會大肚？

手足識波

想問下仲請唔請男朋友? 想IN

你咁好人接手？

Send 你嘅拍拖cv同埋social media ac去小妹hr度

正

下文

咁咪好囉，唔洗怕你呀媽嫌佢窮

又幾好笑 7/10

餐飯邊個比錢？

佢講你就信

拍拖幾耐?你同男朋友一直都冇做過愛

Btw創意台

人地老豆仲喺唔喺度 ？

2.71828/10

做多左

ok

蟲囝sem break有咩搞

2/10

好叻啊
全連登幾乎得你先睇得明

好撚尷尬。。。

打機

咗

4/10

2/10 不能再多

好彩你解釋炸
我get左幾耐都get唔到阿

連登智者

得自己正皮自己

我笑點低，8/10

幾好笑

幾有創意 8.5/10

ok喎

仲要解釋到咁.........樓主假膠 , 解釋呢個人真心膠

1/10 1分豪俾你

我真係唔明......

呢位巴打點解可以咁on9

佢解釋完我驚d小朋友更加唔明

下一站金鐘

係要搞串個party嘅
幾尷尬呢

你好笑過樓主
柒得好好笑

做我條女

Hgta

好笑過樓主個個

威

膠都廢事比

不了

同返學冇分別

做乜撚,, 條友自己睇好耐先明, 想分享?

你知唔知點解你冇女呀

再見.

成功騎劫樓主個post
個千幾個正評真係比派膠巴打

本身樓主個gag唔好笑 但你做既野好好笑

巴打又醒又幽默
好彩有你解釋我先睇得明
而家笑到到爆哂肚，ha！

3.141592654/10

5/10

簽半年約，有幾個月無限中出

。。。男朋友小氣到係女人